有冇巴打用HKBN上網,琴晚開始斷斷續續會斷線

唔知係咪我屋企定係打風問題
我琴晚開始上網斷斷續續都會斷線
屌你搞到機又打唔到 波又斷下斷下咁睇
hkbn

我，仲以為係router問題

我係

一早估到變sales post

屌奶星我都係，斷撚左成幾粒鐘

推

pccw咪一撚樣斷 屌你老母臭閪死乞衣死撚埋一二邊啦

頭先直接斷左，打完電話去問，佢嗰邊話要17號晚先搵人過黎整....
咁啫係周圍都有HKBN用戶死左整緊

荃灣死咗，搶修中，話0006先整好，夜晚8點到而家啦

你有得搶修咪算好，我連搶都冇，要慢慢等

呢一兩個月斷得好嚴重下叫左師傅上黎整都只係用得一兩日就再咁樣

即係荃葵青都係咁

啲地下線纜濕曬

垃圾hkbn

真係好垃圾

如果剩係打online game 唔download 野既
用住部電話share 住先囉
online game 流量唔大